究竟街霸定拳皇受歡迎d??????

有冇資深遊戲人解答下

應該係拳皇
又有出漫畫
又出咁多集game

KOF 受歡迎啲，SF歴史耐啲

我想問香港邊間機鋪仲有kof98 打?

Thx

係機鋪
一隻出到第五集仲有更新
一隻仲玩緊2002 同 98
咁你話邊隻受歡迎

香港機鋪先冇出新啫下化

好多鋪98，2002 係最舊版

知唔知點解

答案好簡單，個殼入面唔係街機板，而係好細部既電腦，行模擬器

香港邊度仲有98 打?

好似荃灣南豐3樓那間有,但已有段時間無去,最新情形唔知有無變 !

ok聽日去睇睇,thx

街霸

yes

整體一定係拳皇 但而家攪到衰晒

當年應該係KOF,但而家係SF
不過係蝗入面,應該都仲係KOF

老美無人識ＫＯＦ

香港 - 拳皇
全球 - 街霸

agger
早排返去揼骨食完野見到間機舗幾大幾新諗住打幾舗，
佢老母無gundam不特止，得2部街霸，
其他成場幾十部kof, 啲大陸仔真係
不過有部變型金剛槍game,香港未見過

故事性，招式名，一定拳皇。唔使出新版，出98 2002高清復刻版一定多人玩

不知火舞>>>>春麗

中日韓： Kof
歐美： SF

kof招招技都咁型，有乜理由唔揀kof
街霸係度屈基本招真係好on9

華麗就kof，系統就街霸
不過最新個集kof好似比左蝗做即刻不了

冇打過街霸係度鳩嗡